【發達】有個親戚留咗980萬英鎊畀我

正 點洗好

LM

Lm

買到幾多盒口罩

留阿sir個名比佢，要報警

m=10^-3=0.001...

JM

去老豆搵仔 俾個資料佢

留一毫子港紙唔夠喺戶口

send咗名了
ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

想同我分遺產嘅可以email佢 但唔該用嚟光復香港

騙案不了

澳洲電話嚟

開頭以為係印度

G持

又係嗰個黑人

...

留林奠個名啦

好想知佢個名同碌鳩係咪一樣咁長

this

岩岩都收到一樣既短訊

Good idea
send曬柒婆中英全名電郵電話地址就啱喇